呢班人係咪想逼死屈dee呀

明明佢喺呢個po做緊既野同佢tvb打手身份無關 啲人咁做係咪痴晒線

\|/

屈dee條廢西抵比人封多獲

cmhk

關蛇D FRIEND

樓主同屈狗 又要做雞 又要攞貞節牌坊

報警送佢入精神病院啦

朋友仔

屌 屈dee死要我開po
我crop左張冇show 上半截ge圖
眼訓得滯禁錯左原圖